點解足球組隊就得 籃球組隊唔得

組隊得唔得我唔知，但自己組隊有晒前科，然後唔比人買一個人，就係戇鳩鳩。

但唔會直接加入強隊

李sir

籃波勁人得幾個 仲要五人一隊
一隊有幾個屈機都真係唔洗玩

咁人地有薪酬空間簽人, 跟規矩做野, 有咩問題?

兄弟籃球就無問題, 快樂籃球就唔得?

人地鐘意一齊打波都唔俾
child登d00後真係惡撚過狗

咁真係要問下組巨頭始祖啦, 當年3 條當打, 同位置 top 3 ge 球員組團屈人地機

分析力低到
某人組隊私下搵其他球員一齊入一間球會，係球員同球員層面決定。
其他既係球隊層面做野決定簽人/換人。

忠誠無價

因為足球無得isolate